大家仲記唔記得喜記蟹將軍？原來仲未收皮喎 ！

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

好消息！ 🎉🎉🎉由7/9/2020開始 ，午市重開啦！
現營業時間為 中午十二時至晚上十時。
現推出一系列午市套餐，一位餐只需$68 享有小菜一款，白飯一碗，汽水或雪糕一款 。仲有2 人餐只需$138 ，享用小食一款，小菜兩款，主食一款、汽水或雪糕兩款。快d打嚟訂座啦！

訂座電話：23667565
尖沙咀彌敦道63號國際廣場6樓602 舖（H出口）
營業時間：中午十二時至至晚上十時

好似幾抵食

喜記由銅鑼灣避風塘船上炒辣蟹發展至在銅鑼灣橋底炒蟹。50 年來，一直堅持挑選優質食材，提供優良食物品質及優質貼心服務！ 陪伴客人度過每一個開心、愉快和難忘的時刻！

為慶祝喜記50 週年，逢星期一至四，招牌避風塘炒蟹、薑蔥炒蟹或黃金蟹享半價優惠 （50% off )！

大蟹 🦀原價$850隻 ，現半價$425 隻✨
中蟹 🦀原價 $700 隻 ，現半價$350隻✨
細蟹 🦀原價 $550隻 ，現半價 $275 隻✨

咁抵食，立即攞起電話，訂位啦！🔥

訂座電話：23667565

尖沙咀彌敦道63號國際廣場6/f 602 舖（H出口）
營業時間：下午五時半時至晚上十時

條款及細則

2 人至4人可點半價優惠蟹 1 隻
5 人以上可點半價優惠蟹2 隻
敬請提前一天預訂
數量有限，售完即止
適用於逢星期一至四
需收取正價加一服務費
不適用於公眾假期及假期前夕
只適用於堂食，不設外賣或自取
營業時間為下午5:30p.m 至 晚上10 p.m
不可與其他優惠同時使用
如有任何爭議，本餐廳保留最終決定權

50週年

那有錢你老母？

那有錢啊

果時好似比人玩到死左架bo 又番生？

好多人訂位唔去 叫外賣唔比錢架麻

第一代藍店始祖

有咩人會食？

邊有錢呀你老母

新會然

邊有錢姐你老母

有冇邊間黃店有得食依d?

推

訂位啦

冇哂支那人呃而家想呃港豬?

那有錢